hi 淡友(777)

上呀

未買

無入

牛軍上 同我上

牙爺日日咁燒錢鳩托
有意思咩

唔好破咒呀 上呀~牛牛

5點波幅

呀爺想引人入市

得喇 知個燈制冇壞喇

無壞都比佢玩爛啦

美期邊個site 睇好？

妹足兩日

收市熊佢老味

清，謝謝。

唔通D 265熊有高官?
冇理由差咁少都唔做上去

777 期，有冇啟示

搵唔到位入

大戶都係熊軍，對抗國軍

Call 仲有水位食 起碼50點 多唔敢講

今日幾時都有位入喎, 根本都無開過市

有冇巴打知今日幾點開市

個圖有啲似7月尾...

引熊啦
今晚就暴升

all in cow

第一次 民間記者會跌
破咒喇破咒喇 熊軍準備

777，跌返 1000 點畀我收復失地先啦

今日休市, 聽朝9點3先開

今日有幾個業績發布會

係咪有人用左時間停止器

停足兩日

唔通大戶想CHOCK 0 點

牛呀 上呀

有冇人買牛

入咗25941牛

RIP

吉倉睇住十幾廿點上落真係好撚悶

外圍做好港女又自閉 想點撚樣先

支持

都好過入左牛/熊 然後幾十點燈制

收市先爆

今日升跌5點已經要J好慘

Btw 9月9好似好多新恆指成份股都係大陸野 到時大手熊等睇樓

冇玩期指收市先升有撚用 你老母日日都v形既

甘仲係香港股市?

英文位手足唔係好掂...

收到風
尾市有100點棍

呢兩日逢高加沽都羊

今晚都同尋晚一樣想熊過

落定上先

準備3點爆上

尋晚美股助攻
今晚唔知有無

真係妹足全日

今晚牛啦

尋日同今日都係界內証大勝

界內証點樣大勝?真心想問

我決定閉關兩個月
Cash out再玩

倒日休市一天

兩個月後見

巨棍

各位巴打 求下你地幫幫手
我女朋友做保險比人無理解僱
佢老細想叫佢搭棚佢唔聽 跟住炒佢
我唔知咩黎

唔緊要 我做工程有錢養佢
但我想報仇搞尻佢條team個大佬
可以點做

祝牛熊期指上上落落大家贏

真係買邊面輸邊面

美期巨棍

牛哈

執番今朝果十雞

諗住磨市佢個價會升, 你問完我去search下恆指界內証, 點知幾十隻証得3,4隻有成交過其實佢推出黎做乜

相信扯上26300 聽日就殺牛

結論係上

牛軍又然

叫佢老細ALL IN車仔贏佢好快跳樓

擺脫左阿爺 終於識郁

264

大陸佬又害人 一收市港女就棍上40點

3點準時

嘩升啦升啦, 磨左大半日港女終於高潮

造市造到仆街

今朝走左牛

重牛過 有冇手足跟

轉頭又回架啦

3點半後跟

慢慢嚟啦 咁直 好快無氣

炒即日果班未食糊 實回

家姑, 熊過

重坐緊幾格 跟了

好撚鬼呀個市
頭先走左牛呀

收市升100點

應該唔少人比大戶撚死

好過左一把右一把先

好賤呀

開始回了。

又自燈

走牛熊過

差小小 得60

及早離場吧啦

冇啦啦又升

坐好多?

撚狗撚到

輸完又輸

屌你走得快唔係輸多十格
咁都有得升

咁都有12k賺

一買跌就輸,爽

好在我買既係7500

1k 今朝低位入牛

勁乜鬼 仲升多2格 屌

今晚都幾大機會爆升

熊軍連日遭受逼害

早放左執左2000走左人

263收真係考慮止蝕呀

3點半棍落

民間記者會又帶動港股爆升
奶過幾次野 真係唔到我唔信

agree直上270

.042走

講真，呢幾日估個市不如過大海

今次係完左先升

想收市再入牛 不過好似好兇險

0.038 gone

隻53394唔識升既

唔過夜啦
呢期有啲消息轉向好撚快

52359 坐緊 11 格
落返 26000 啦好嗎

wtf, 升乜嘢

放啦食左先

試企26300

牛軍又要數錢了

係, 過夜就不了, 即市博佢一野升跌贏輸都走人就最安全

放呀

穿day high

食左先至講

不知不覺低水得50點, 就快變高水

升了

繼續牛一牛

86點就dh...笑死

今日冇

小心調頭

大戶想牛熊雙殺
好撚狗

殺緊我啦，坐緊 10 格

坐緊7格

企唔穩263 又想熊過添

大熊啦，坐緊 10 格啦

26168+左10表示食糊都有400點

Still keep cow
Tmr will be double

又落番, 去番0點+-收市呀笨

今日大戶明顯係想食齋
牛熊都唔殺

夜期跌50-100
聽朝高開50點左右

引緊人入近熊
大戶好賤

美期大爆升啵 不過都係升返尋晚跌果d

熊過，升水位俾你入貨

儲緊肉 一次過食

勁假棍大大支爆上263定大大支插落262?

新人巴打估唔到你咁快就要離開

而家個市好難估

直上264

可能要回一回先再上

未到 270 都未死得嘅

今晚又要睇人留言
後悔冇牛過

尾市引熊警告正式生效

今日收低過263我直播坐榴槤皮呀

牛過（千點外）

50 50咋喎

收雙十字星
快D 買大細

又引大戶注意

幾時去維園直播?

近月底麵底有支持小彈再收雙十字
呢個畫面好似最近見過咁既

265熊
未走既應該見唔到日出

我估一陣夜期一開就爆上去百幾點班仆街大戶最鐘意咁玩

建議去元朗站直播,重可以食埋社運果水,又有免費直播

加入牛軍
別跟黨再對

作*

可以找數

呢2日基本上賭powell 個fed minutes同jackson hole
不如去澳門

270 熊坐緊

dada出黎熊過熊軍仆街了

@鳩蛇你快D捉返dada上床啦

冇性交都托到市
睇佢頂到幾多日

澳門咁易賭咩

咩話?!又黎搭沉船

【非賣料】IG黑期投資群！

終於賣完屎比出番黎

托埋今日
聽日一棍打落 25500

勁假都過埋，可以開live 未

係咪去緊買榴槤唔得閒回覆

等睇架喂

大定細？

暴力救熊
見紅了(屎忽)

當然大大大大!!!!!!!!!!!!!26230食左

咁快
我26250 加咗沽

我仲有7張261
有2萬1點利潤坐

清你大心臟
想像唔到Hold 過千萬貨嘅感覺係點

大戶準備收+-0

每張坐到3000點
23000止蝕

270應該唔洗死
聽日267都要死

個個都咁肯定聽日會升

267-270全部一齊死

好多牛皮熊聽日係真牛日!!

牛佢老未

冇哂熊軍

星期一已經死晒

250夾上黎死左70%

距離侵維電話已經3日,侵侵點睇都準備出嘴炮話維尼呃佢嬲嬲豬,香港果邊社運接住黎,睇唔到可以沖上264以上既可能,反而依幾日反覆升跌既感覺係大戶好想食近熊但係食極都食唔到

Lindex
牛過
熊過

我今日仲未死得

有冇跟我先

引熊呀ching
你以為上唔到聽日就爆500點比你嘆下

一收市就到牛GEL

美期係咁扯呀 痴線

道期棍上

盤前5%

牛過有福
264, 265熊 100%死

逢高加沽

成日話射彈珠但現場根本冇發現有

唔好忘記尋晚跌左173點
今日恆指已經先行一步
今晚可能唔夠力

見到你地咁樣

牛軍可以睇樓啦

想問問，美期升緊d咩?

放左啦 聽日會唔會有特價牛

減息

Q E

直接特價到停牌

president Xi is my friend X 2

今日高位 就是明日低位

劍指38888

咩原因驅使你信念咁強呀

有買貴冇買錯

聽日270見OK

我估268左右，一步步嚟

依家個勢完全又係想上返290甚至三幻咁款

跌唔落，🐻🐻無料到

縱橫股壇十載 戰無不勝 專長解讀局勢同期權操作 人稱盤感之神 任達華教授

想聽分析先磅水
每6秒1蚊

之後就FREE FALL到21000

上黎旨在消磨時間 同笑下你地D凡人玩牛熊窩輪

直上四萬

咁多牛皮熊就知聽日真升

聽日5萬開 8萬收差唔多

唔信邪既 重熊囉

屌 空倉添

我比林鄭真誠對話感動咗
全港人都原諒林鄭媽媽了，萬升之日

今晚我食花生睇人叫春

80000-26100 x 7張我立即派300萬

港女期指跌又跌多過美女成倍升就升人十份一 港股真係比狗屌

你搵恆指垃圾中資成份股同人地美股比

你D on9 仔成晚望住個mon 見美巿跌幾點就叫晒春起勢沽玩自己之嘛

呃閪屌

主動獻閪的有心人絡繹不絕

一句講晒，有排升

好似9月9又換血 一大埋垃圾中資股 合埋眼沽就得

撐

大戶 IS WATCHING YOU

全世界都睇牛上29000

I hope this is 燈

P牌新仔點信你啊

真
重牛聽日收6位數!

夜期265不過唔計

夜期升200跟住平開 不意外了

美股大升170 夜期都係40幾點

聽日爆升哈

一開市就會爆升

升

吹水爛JJ

小心俾人反對你一刀

升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真心香港唯一可以長hold得2800，除非連恆指都無埋
否則靠不斷換垃圾頂住個指數應該唔會死既

其他要玩正股不如走去玩美股好過

26252+5

真
玩港股不如玩美股

收到風，今晚老美千跌

256,258,260long put

你晚晚個風都一樣既

大大力沽佢

同埋商品期貨
指數都可

美股升夜期平妹
美股趺夜期跟住趺

ching 陪吾陪我一齊入"風"人院

升！升！升！

Btw 收到風升

投降啦日日扑佢精盡人亡啦

我未

連登大船係牛 熊軍可以gel定了

屌 圖都無張

升到冇break

🐮🐂🐃🐄坐穩

大船係牛皮熊
聽日千升之日

執錢呀

起碼升到270先跌

長痛不如短痛呀巴打

傻咗？冇三萬都唔洗指意跌

全部牛仔
聽日實跌到卜街

受邪靈入侵的🐻🐻必不能得呈

牛tanic超重

昔有一人，被邪鬼附上他身，離別親友，凄涼獨住山墳；
惡者捆綁，傷害己體無人救，🐮🐮一來，釋放他得自由。
🐮🐮一來，🐻🐻權勢就粉碎；🐮🐮一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮🐮一來，萬事都要改變。

牛牛牛

我唔扑佢佢點有錢日日輸日日買熊呀

高水了
有咩感想熊軍？
夢想 還能堅持嗎？

不對的
高水代表升
爆升

咁依家低水係咪爆跌?

逢高加沽 本多終勝 呀婆都識玩
利申空倉

今日多手個兩手攞返一半錢但琴晚多手個廿手，今朝插個下執到

跟我說一遍：港股牛巿大時代已降臨
信者買樓

比d力扑暈佢得嗎雖然我吉倉

股巿長期都是升勢，無一例外，你咁賭，就係賭仔，逢低加call, 你就係賭場

All in左看淡，聽日一定跌

寧加溝匯豐 勿加沽期指

股牛巿大時代已降臨

留少少錢搭地鐵去IFC 呀

港股牛巿大時代已降臨

意大利又話好大獲

連登大船又沉

市場已經消化左
掃埋風

【中美貿易戰】紐時爆料：特朗普或撤回部分關稅 擔心美國真的衰退

龍市來臨

大船係咩?

妹市

牛

點為之高

美期扯哂旗 今晚要發砲了

本多終勝沈大師D金句

撤回關稅

你地班牛軍
話我知
而家全港彌漫白色恐怖
土共出老解其實只係時間問題

點解仲有得升？
大家比d ⻣氣
沽爆個市得唔得呀？

咁咪聽日一棍上3幻

比小小時間林鄭媽媽，佢會放軟的。

但要加沽都要等個反彈浪彈完先 今次一役又吾知死幾多人 貿易戰 英脫歐 反送中 局勢未明

唔好同錢作對

大孖沙吾走 散戶點沽都無用

邪惡🐻🐻想玩死香港發國難財，我地唔會比佢地得呈！

我地愛香港，唔可以比香港玩完！

而家個局勢唔係林鄭呢級可以搞得掂

大行高層/副校相繼辭職
出入大陸要Check 手機

土共已經全面進場

仲有老解入場機率暫時吾高

邪惡🐻🐻只想賺一波錢，玩死香港後走人！

收皮啦
我外國passport 都冇呀點走呀

撤回

恆指價值就在26000-26500而啲位 一穿就被抽升 好明顯

🐻🐻想趁亂發財，有此邪惡心靈必不能得呈！

咁你聽日開市 唔沽正契弟

trump又黎搞事

香港唔可以死！我地抗爭之餘都要繼續建設香港！

應該過左8月先穿

巴打唔知你認真定講笑
一陣cd rom信左all in匯豐咁就......

無錢賺 不了

即彈300點

或

就算當真係撤回，幾日後都可以加返
G20夠話唔會再加關稅，結果呢

1. 唔會出老共
2. 白色恐怖是真，但不代表跌巿
3. 有骨氣又想大巿跌，試試大手沽空恆指成份股，不要買熊證

1.恒地半年基礎盈利跌近52%
恒基地產(00012)上半年股東應佔基礎盈利按年減少51.64%，中期息維持每股0.5元。
2.東亞中期少賺75% 息減78%
東亞銀行(00023)中期盈利按年下跌74.95%，主要是由於中國內地的減值損失大幅增加所致；中期息少派78.43%。

咩呀 匯豐一定跌架咩

我成手淡倉啦
今晚再加

美股市就開 但又唔肯定會牛定熊

牛多啦，三白武士出左

美國果邊2點有7月fed meeting 報告出 好驚

出得三白係咪即係就收皮

問題係你依家真係會長線睇好依隻野？

搞錯呀

熊左？

好過沽大巿!!!

係架 有支持 有息派

仲派唔派息/派幾多都成問題啦

Dada上水了
3m 熊

加兩個陀螺

麵神：三烏鴉暴跌

長短線都睇差借錢比中國單野都仲未搞掂 ceo 走埋 短線點樣都一定唔會睇好

夜期4點波幅

一棍打沉連登大船

今晚係 連登大船 大戰 富途Dada

似就爆邊

佢前幾日啲熊未死哂咩

食range都食到飽

轉沽

巴打做乜同錢作對？

不死鳥

美棍

又黎一棍

琴晚渣左好多

美女一棍，但港女無反應

沽佢老母
25500

但都未出邊

呢棍都好明顯下

似妹落多

-1 暫時

老實講出唔出唔撚到你中國話事，問過白人未?

歐美俄仲係世界強權，咁撚叻發動war3唔該。

中國共產黨冇撚用

想沽港期 升又無佢份

港女無晒力 應該回一回儲力先可以再上

但我相信唔會係今晚!

沽佢老母！！！！

G持!

行動啦

沽完去緊元朗

已經 變做50:50

呢個月已玩完應該

今個月262-265妹到完場
下個月跌2000點

仲未跌,....捱咗兩日價

新手入黎學野改善生活

妹佢老母
將會千升因為我買左熊

你講完就衝

點解讀

交左學費先

今日佢咁早就玩twitter

識第一句就得，嘟龜with支那

follow me bro
大家牛爆佢啦

超大棍

等兩點開大絕

1m

劍指五萬點

各位手足，唔知今日夜期又計唔計呢

聽日牛軍又唔知死幾多件

熊熊：夜期唔計

又爆

趁未搞大你都係走先啦

牛軍又贏

股票必勝法只有四隻字…

930精彩

努力工作先會100%贏

愈升愈加沽

返工對沖

緊記心法
今日高位，明日低位
有買貴，冇買錯

逢

點解夜期無爆 唔通侵侵講乜都無反應？

本多終勝

聽朝你就明我講咩架啦

跟跌唔跟升是常識吧

食糊所以走晒

因為夜期唔計

絕對有呢個本錢

留名一陣會轟落去轉燈

最忌有自信

不要對經濟太有信心

《環球時報》

Gel得啦掛?
咁都低開我直播食榴槤皮呀

不要挑戰大户，佢地乜都做得出

+12呀
夠膽打我大户? 未驚過

唔好咁啦 呢到已經少咗個熊啤ching㗎啦

係咪架

又撚狗

聽日大機265

已-2

DJI準備下插的節奏

agger

真牛三！

跌佢老味臭西

回得30點
又繼續上啦

收到風一陣

升佢老未西！

熊軍開心左5分鐘交場啦

熊熊食埋隻雞脾好安心上路啦

升得太快 有機跌

嗯

夜期其實好似唔係好跟

升得果少少 夠膽升盡佢

無錯, 夜期唔計

deep v
嚇死人咩

deep w 都黎緊

係無人玩夜期定港女已經升唔起？

腎虧緊

deep vvv 都黎緊

你班小朋友就係唔聽我講

最後機會
跟我說一遍
港股牛巿大時代已降臨

無力上最多上十令點比牛軍開心下就爆邊大插

夜期唔計架

港女唔跟升
恆指咁多垃圾中資美女升冇咩用

成班係度自燈唔好咁迷信啦唔該

劍指十萬
聽朝低開既要錫春袋都得

要插囉

1min MACD 似跌

乖
巿場會回報你

其他人： IFC 之門已為你們打開
懸崖勒馬吧

插返三四分鐘再回下氣之後再插

黑期

w

會唔會同港女一樣 高開就調頭

玩期就好啦，又執

熊軍會戰勝

鬼妹高開 夜期向下

不升反跌喎
搞邊科呀

我預言

跌緊喎

有升架 好努力掂左下263架

香港搞成咁
仲有咩價值？
drop to zero la

岩先加沽個位巴打有福了

話咗唔好挑大户

話撚左會跌

今日收市話坐榴槤係咪都係佢，未找數喎

唔係啦
成班瘋牛症五六點係咁話劍指三萬

果然跌係跟足美女

夜期得70點波

回個氣先，熊軍啱啱執咗未

問題係升得太快 一定狂跌

仲係綠燈
未驚過
一日綠燈一日都係贏

屌
講咁多嘢
咪又係妹到完場

日又妹夜又妹

成兩個禮拜都係撚狗市

撚到手足豬唔少

就回完氣，再插過

收到風。道指12點前轉燈

收手啦熊皮巴

Still green

make 熊軍great again

連登大船正式沉船

死落去啦屌，想跌又唔跌

大户大船係熊呀
對唔住
可以升返啦

好精彩呀!!!!!

食左成千點都唔收手

今晚沽期的人
準備聽朝被共產黨夾春袋啦

大戶mon住

緊張又刺激

夠膽撚大户

準備再回下氣先

其實我牛皮熊
傻大户

噤唯有支持你，大户係熊

聽朝一開就268 點追牛

真唔真架

等你地個個投降轉牛就熊得

大户好停啦同我升返上去

連登大船有邊次唔沉

大户憤怒了

大船係熊!!!!!升呀

潛左就唔好望番轉頭啦

跌到262企穩先

逢高開put

睇黎大戶真係mon post, 大戶表示經常有人挑戰又走數，真的憤怒了

睇黎大戶食厭左dada 要比佢贏下

無錯，好嬲

找數都可以 唔好po 圖

大戶=鳩sir
佢表示啪到攰，要休息下一陣dada豬左佢又要啪dada

無事既，果十幾點未驚過啦呵

dada咪大戶

老美升番晒港女都無反應

咁又係
夠膽260呀大户
垃圾大户！

又挑，好呀

聽日插600

又向大戶示戰

大户？廢既
我+12呀
幾時跌呀唔跌我就執錢架啦喎

果啲咁既垃圾大戶向來敢升唔敢跌

打和 super

262夠唔夠硬！！！？

美帝開車了

唔得...6000 啦

唔通大户放過怪獸巴

直奔天際

大戶咪就係果啲終日無所事事
無左老豆就係廢人一個既垃圾二世祖
以為自己可以操控賭場，遲早敗哂副家產

放心呃撚巴我撐你，垃圾大戶唔罵下唔知自己幾垃圾

痴線美帝扯到咁港女都係無反應

港女跟跌唔跟升

好呀好呀
我隻熊有望平手離場

大棍黎啦

要沽就快

聽日港女 睇嚟跌

最後沽舟

跌好啊 熊又汁翻身彩

夠膽跌啦！大户！
260等你呀垃圾

美女破頂了
港女wt are u doing

大戶好想跌？但跌唔落
聽日咪又係跟升
傻大户

垃圾大戶夠膽mon post唔夠膽出聲

Call 8張大 準備棍上

睇黎一陣老美一回..港女就直插到谷底

無咁早回啦 起碼一點

跟跌喎跟升 熊仔必勝

幾時有跟跌過？又要remind雨大家美女跌800困日

收到風聽日林奠會撤回條例
熊仔無啦無啦

聽日 升已經唔跟 跌呢後日就跟足嫁喇

你就好…
成手牛唔敢撚大戶

熊熊哈

究竟美女今晚上唔上到263

搞咁多咪又係升
大户呢? 派錢?

又要數錢了

上左

大大力沽盡佢

熊軍聽日準備gel頭

你都係想汁多dada一劑姐

咁奇怪既

回啦回啦

屌 次次都係賣左先跌到仆街

回完再爆過

今日美股好易玩
睇住個一分K MACD 就得

港美係咪要脫勾了

屙完篤尿棍上嘅

快屙多幾篤

平倉棍黎

如果屙多幾篤可以幫到大家
我願意犧牲

掃put

Call啦 都未殺熊

撚到暈

唔係跌唔落呀嘛

夜期得一百點波

Fed meeting report 就出 好快d short call 陣間一定跌

一定跌仲short call? 直接沽期/long put 啦

你岩

幾點出FED REPORT?

2am

2點就係熊軍反杯之時

開始妹
可能等兩點爆

一早chiped in FeD report ...唔係點會升咁多

最怕反CUP不成夾多200點

頭肩底

一陣270

港女垃撚圾

熊軍嬴

2點美女直接0水花跳

又彈番上黎

大棍到似岩岩開市咁lol

好恐怖

完全get唔到佢想點

好彩冇買 如果唔係實輸

好癲

其實郁佐少少ONLY

咪係囉,得幾十點波幅, 悶到死

收到風..今晚變0

道指2百幾點
港女升2點

其實份report講左咩

咪同議息完開記者會開嘅嘢一尻樣
話唔會plan定減息，只會按實際經濟數據先減

初初啲大戶頭幾秒見到份minute寫住無減息計劃，一定車左個市落嚟先
之後望多幾眼，我hi，同之前記者會講嘅一尻樣，無驚喜，就掃番上1:59分發怖fed minutes前個位

重點係聽晚美國出pmi，如果比預期差就有得炒減息，個市會夾番上去
如果比預期好，個市好難升得起

港女都唔跟大圍，有咩消息都冇影響

話口未完即插.....

跌得果40點叫插

再望下夜期，成晚波幅得102點
根本份minute no surprise

ig爆上264

fed 份minute同4點呀sir記者會一樣

冇逍息挾？又玩殺淡

所以今日牛gel

大户今日要食肥牛

今日仲吾食飽飽

食肥熊炸

做乜撚野自己升左上黎

又有減息又有貿易談判進展唔升就假

早在一日前，美國總統特朗普還說正考慮推出減稅方案，但他「反口」了。特朗普周三接受外媒訪問時表示，不會再考慮推出減稅方案，因為「我們不需要它。我們有強勁的經濟。」

可能唔關事，自

3點前仲係死魚咁，夜期一完就挾上黎

等牛軍瞓醒集合

熊軍別要怕 逢高加姑 gel左頭先再講

岩，買左28000熊，唔怕比人夾

開265咪好
大家開心

大户認住我未？
低開我食榴槤皮呀
咪又係升派錢比我

你都積左好多數未找

屌 又高開

嘜吾係powell決定嘅咩trump只可以比壓力

265都好似無力去到
265左右開熊保平安

老美升咋 關港女撚事咩

你地一時一樣 一陣又話無關係 家陣又打曬飛機千升咁

我信無關係 利伸:牛

如果壓力無用岩岩呢次就唔會減息，上個月數據靚到暈根本無條件減

利申：幾百張道期call

但我覺得劇本同尋日一樣 會扯高

吾洗驚 驚等爺爺托上去比位你走

今日有冇三百點波幅玩

有，頭十秒彈300跟住妹到收市

高開300，之後妹

低開啦 無人買港股啦

為大跌做準備
跌之前會殺哂重貨熊先急插

但會唔會咁好死一樣劇本

今日會唔會掉返轉高開 插一插

唔信會比265熊柱好過
同埋食熊好過食牛
一黎重貨
兩黎溢價好撚高
200點回收熊賣成0.38

0.038
打錯

等我殺何生一頸血

又嚟

問題係大户唔一定今日食

玩兩過鍾返黎玩午市

養咁多人唔怕走晒

你唔係琴日先去完咩

大户出聲追數

熊軍準備好逢高加沽未

逆向思維玩一次

沽先

高開

一陣又要坐空中快線返黎

高開走牛

今日屠熊日....

264走
265鑽石頂未咁快破到

巴打你唔要個啲錢我嚟接收

dada大船

佢好似熊過

講個笑話，牛軍

牛Gel!

平開super

今日殺熊日
牛軍上啊!!

等我帶領牛軍先取272

28000

dada豬左開市

內河兄你再post大字報block你加

又上三幻？

期先上266

收到，sorry

你老未 put左 未到澳門先輸4雞

你真係玩到好大

又去？

係呀 追返失去既

尋日好早回程...

期升好少
壞咗

又想老fake人？

去完追數目標又多左

拎緊profit玩姐

咁先有動力做人

收到風。呢位ching住貝沙灣

比位大家上車又話唔升
裂口升又話唔比位上車

26235+15

架火箭比大家燈死左

引熊

想跌咁喎

睇黎大家仲未經歷過ig 千升棍斬人倉再平開

老母麵

轉燈

Total +22 未驚過

果陣野真係痴撚線

無仇報

高開2點

咁算唔算高開

super!

真係估唔到

多撚謝！

恆指高開2點恆期低水100

尋日低開70點撚熊軍 今日高開2點撚牛軍 得地只係大户嘅玩具

痴線今日又磨呀

屌 妹似尋日劇本 call唔call好

一開市就收市

真係跌緊喎

食得未

不要挑戰大户

上緊啦
牛軍信念呢

加牛!!

綠色大字果班死曬

大特價時間

跳勁快

向0+-點進發

嚟啦嚟啦，低位入啦

睇個樣又10點半收市

一開市就玩燈制

唔會真係抽到250 劇本掛

熊少少都食咗先喇
好過冇

過夜熊都食得咁少

700真係日日升

跌到咁

但又跌返喎

利申 好想玩

妹到收市

好多牛皮熊殺！

牙爺今日先黎唔托
玩9我牙

升完勁假果時又回番既

跌多少少，等我走咗隻 52329 先啦

我就唔信大户啦
夠膽打我26020斬我倉啦
打唔到就升上去派錢！

睇唔透，應該都係妹

期係咁想跌，但現貨唔肯跌

100點玩左成個禮拜 真係襟玩

牛皮熊

妹足3日 一爆會爆去邊

妹足 3 日，一瀉會瀉去邊

不如收市算啦

牛皮🐻可恥

支那無限金錢托市大法

唔知依個夠唔夠的士錢去插隊呢

就到了

大戶撚狗市

托唔到了

講個笑話😆🐮軍丫拿🍔🥩

嘩屌咩事

265熊又贏一仗

大插
屌

265大戶熊？

特價牛時段

哈，托咗兩日，始終咪又係要跌

我好似得罪左人？

輸到贏尾你牛？

升就要拗腰轉燈慢慢行樓梯升
跌就跌樓式兩棍毆落去

夾左兩日終於肯回 快啲 我要返家鄉

托唔到了
牙爺DLLMCH

教授你還好嗎？

無事既，仲有20點

261殺埋
大戶巨棍

跳左樓啦

我block左佢 新人喺度9嗡

CLS
幾個大戶巨棍

係

261 輕鬆殺

準備食肥牛了

265大戶熊好恐怖
完全有光環咁

隻熊食咗幾格 賣完之後已經跳多咗10格

殺埋260

輸返2000點冇人性

美股明明升

Dada收山左咁耐 係時候要爆喇

大戶做市可恥

牙爺托了...

還我老美800點

都話美帝升關港女春事架啦

Cash out 20000點利潤走人
傻大户

我係你就唔忍，覆卓

Same
噚日 0.101 入，頭先 0.103 放，跟住一嘢爆上 0.110

準備反彈 唔好中計

笑到卜街，大跌市時間來臨？

小注渣，用今日低位做止位

輸要認
跟左既巴打Sorry

你FAT FAT 啦牛皮熊

投降啦原來265係大戶

26020 啪

又話今日殺熊日

人仔下跌中

呀爺跌到仆街

今日跌600OK?

自己都冇錢托了

250

今日轉燈（燈下先

最近
美女升 恆指平
美女跌 恆指跌～平

今日美女升二百幾 香港就跌

撚死我

渣熊起碼跌返落前底附近先走
d人賺幾格就走，永遠搵唔到大錢

邊個琴日問邊日港女跟升唔跟跌?
人小小認左佢啦

大大力。誰人。。

又要拎返之前800點黎講

有一批ON9仔成日係度鳩UP (包括我)
雖然成日比我UP中

已平晒昨晚既沽

明顯大牛巿
大戶暴力引熊
熊軍最後逃生門

珍惜生命
加入牛軍

對唔住大戶
原來265係你地既

重未排到？重有時間上黎9up

冇加熊

收左市啦 大家可以瞓

見開市係咁磨就執格仔，一放完食小十幾格

真牛

昨晚大嗌左加沽

260 殺!

笑死

尋晚啲牛軍不斷打飛機

今朝靜撚晒

其實係引熊！傻大户
我又+左10啦
夠膽落埋258打我

執 2 格，然後彈 10 格

牛軍不願面對
日日2幻7

清 早晨

我港股無倉位

上黎探下大家

牛仔high左幾日 係時候比熊仔叫下啦

熊軍會記得你今日既付出

GJ 又可以撚大戶

收皮啦低能仔

大漲小回 牛一已臨 參透玄機 回頭是岸

今朝賺幾多呀？

縮返入你老母個閪度啦

忍唔住 block咗

牙爺死托260

笑撚死

用生命值硬接
大家沽左未
就黎頂唔順

你是否重熊呀？

算啦你 假膠唔似就變真膠架喇

喂大佬呀
我話牛巿啫 無話日日升喎 一路跌先同我講嘢啦 公道D好無先

呢排隻QQ好似無人理咁，大市升跌佢都無乜點郁

Cash out左15000點
得返5000點幫大家坐500點
255好止賺

又唔明今日跌乜

買撚錯左牛認左佢都算啦,重要係度扮空倉,你老母一味係度鳩UP

阿爺死都唔配合

大户可以打我未？係255等緊你呀
又想派錢比我？

老老寶寶依排你都贏咁多
不如休息下先

應該係唔明早兩日升乜

一路輸 輸到冇晒錢囉

咪升囉

我只有1000股2382

講大話性無能

大陸資金搬去深圳，香港唔柒托了

買熊日日賺

Cash out左15000點啦其餘由佢坐到止蝕

點止，起碼由美股跌800果日計起

大戶壓低收貨？

700好硬

係就好喇唔好燈

今日跌到盡

爺爺

係呀 買多啲牛囉

而家入牛會唔會好不智

通常咁high都出事....
開始彈了

港女快要搭火箭

唔報倉啦
260+左10
255止蝕
目標272

睇黎熊軍之前輸落好多喎
有點emotional

今晚要比dada插返屎忽啦

不如試下托騰訊？

教授，今日會唔會千跌？心急🐮🐂🐃🐄上。

入啲入牛呀

唔怪得一直都冇pornhub link原來你係放左去gay porn

唔出奇，都就快期指結算

又上演了世界綠燈香港紅燈

今日會妹回
牛巿黎講，
聽日會升返

升啦屌
又托啦 好明顯

急彈成百點

謝教授指點

睇圖會落返去259

最後逃生門
牛軍不願面對

搞港獨

本人雖然致力宣傳牛巿既來臨
但絕不鼓勵大家沾染高風險衍生工具
尤其係發行商設計的各種動物同窩輪
遠離動物 加入牛軍 健康快樂 伴你一生

今日會妹回 熊巿黎講，
聽日會跌返

每日股市都係宣揚緊呢樣野

遠離動物, 但又加入牛軍
on9真係無得醫

以為自己膠得好好笑

你可以渣期
long call short put
可以渣正股

呢個世界有個詞語叫好友
大大個topic寫住淡友你都唔知可以用好友, 係都要用牛軍
弱智就弱智啦

option 同 index futures 唔係高風險衍生工具

你個名咪幾正面囉

咪理佢...已封

naked 用，當然高風險
on 9 仔用，更高風險

入門人士，誠意推介0823

期同option原來唔係高風險衍生工具黎, 長知識了

DADA 又贏一仗
大戶可以食下其他了

鬧乜9啫 我講巿 從無針對人
唔聽就算

唔輸到破產都唔係高風險

所以我渣一手牛熊其實都唔算高風險

你一手近牛熊咪幾百蚊

睇下呢個topic 就知高風險

興奮到仆街

牛熊同窩輪都明顯是不公平同易操控的工具

唔聽就算

疑問 以家陣個市
只要逆自己思維操作基本上穩贏
大市回 姐係黎緊就會跌
大棍跌 姐係黎緊就會回
小棍就大反彈
咁係逆市無定向操作反而最易贏~

探下親生仔3690
原來已經$70

今日睇個款都係易跌難升, 一陣分分鐘穿DL

個市肯死返上去未

見好就收啦
公司本身蝕到仆街
典型妖股

又一隻牛不願面對

一早叫左大家block佢

棍上

咁都發現係燈緊

你一講完又爆上

冇力

無力啦已經

撚夠未

得qq一個撐住
獨力難支

再穿唔到DL 似要反彈

暴跌了

趺鬼咩垃圾大戶

似穿唔到,我加入牛軍了

肥到
穿260了

261 似鐵底

支持大戶教訓可惡🐻🐻

想輸20格都走了

怪獸巴琴日+12 大期
走咗未？

講話呢家係牛市其實都幾on9

係ifc門口見到佢

美國2年同10年債又想玩倒掛

邊度睇

熊軍等到出頭天啦

拉開左唔夠幾日又黎料

又係期帶跌,但現貨唔肯跟

大戶巨棍!!

棍落

屌
爽撚到
執左成幾雞野

穿DL了

大棍毆落去啦!!

大大棍

260咁撚硬嘅

熊軍爽死

呢一棍

星期一D 血都未補番

放完之後升咗 20 格，好爽呀

11點準時插水了

牙爺仲頂到

牛軍抵撚死

牛軍已化灰

Molamola
死撚埋

知錯了

穿260穿260

坐緊四格

搞乜

DLLMCH
牙爺狂燒錢頂260

跌跌哈 跌跌哈

大大屌落去啦

26000支持位

佢牛皮熊黎架

其實使唔使咁

今日有機上返261